大家今日點部署(傻散四巫日)

今日係個特別既四巫日
1. 睇跌多過睇漲期權
2. 成交大，多老散有貨

大家SH定止賺/蝕定ready入貨
有貨唔走既坐穩
利申:SH

走條鐵 成手蟹貨又冇錢溝老西都唔走

走咗睇埋下禮拜行熊定牛再部署

大家一齊SH！！！
開定同大家講今日好大可能有大波幅，要走就宜家走，費事drop to zero先止咁傻豬！！！
唔走就del app，十年後就發達了

唔走都唔使del app 梗係部署每月溝貨

好，走得快好世界

咪講到溝咁難聽，係月供追貨！！！

但係依家千升緊

未開市，唔好咁老定住

其實過住9 月既四巫係咁 搵唔到數據

前幾年9月既第三個星期五都係有跌幅既，不過要睇番嗰排有咩新聞事件先判斷到有無影響，但以今年嚟講，投資者同資金都多咗好多，而且多人睇跌，唔排除震一震黎個骨牌效應整個大跌市，亦有可能9月頭已經透支跌幅，又可能今日升，等班睇跌既損手爛腳，之後先再跌都唔出奇